今次麻疹可以清除新香港人同蝗！

舊港人有疫苗，驚乜

女人先會中 ?!

弱智？